（理性討論）木偶仔同緣份去左邊

好想繼續睇你地由高登嘈到係連登

前排先係高登話貼木偶仔相
最後條廢柴當然冇貼到

有人同我講

屌你女友